你又發咗個咩夢呀？

我無發夢

我參加喪禮

比人強姦

俾人cow

色素落得多會苦

夠鐘發夢啦

早